# Changelog

## 2.0.0
* Полный рефакторинг приложения
* Обновлены зависимости
* Приложение переведено на yarn
* Добавлена сборка в контейнер Docker и пайплайн в Gitlab
* SOCKS5-прокси теперь можно включать в любом режиме

## 1.3.0
* Полный рефакторинг приложения
* Добавлена возможность легко прикрутить эндпоинты для разных сервисов

## 1.2.0
* Обновлены зависимости
* Обновлена кодовая база сообщений
* Сообщения теперь содержат полноценные кнопки вместо ссылок

## 1.1.2
* Эндпоинт изменен на `/netlify`

## 1.1.1
* Добавлен ченджлог
* Обновлен файл README.md - добавлена таблица с переменными окружения
* Переработана структура приложения
* Для демонизации приложения теперь используется `pm2` вместо `forever`
* Обновлены зависимости `@sentry/node` (5.3.0 -> 5.7.1) и `telegraf` (3.29.0 -> 3.33.3)
